其實仲有幾多人支持小弟連任?

我屌你老母啦

支持

繼續做港獨之父

返去食人血饅頭啦

想你快撚啲 DQ 多啲